(集思廣益)嚴選最好嘅撈麵

究竟有啲乜嘢撈麵可以挑戰營多皇者嘅地位？

冇，營多取勝

附沙律醬嘅日本炒麵王

我食呢隻，冇得輸

壽桃牌瑤柱/鮑魚麵

有冇相片

呢隻咪又係營多

三養

有隻藍色包裝既韓國冷麵 好好食

依隻 勁好食 蕃茄味黎
但依家搵極都搵唔到

樓下阿信屋有
好酸

超市有？

一定係三養咖哩辣雞杯面 食過一次返唔到轉頭

喜達？

三養辣過頭
有時食完成頭汗 條脷都麻痹咗

呢隻真係未試過 係邊度有得買

買罐水仙牌五香肉丁自己撈

我係講左邊嗰隻三養

營多完勝
加粒太陽蛋撈埋d蛋汁

炒麵王

杯面版好咸喎

呢隻堅好食喎